有冇手足為左可以捐血決定一年內唔發生性行為？

血庫不夠血
是時候出一分力了

唔打j啦

你班gay佬

lm睇唔捐畀廢老 共狗

樓主唔使忍

冇可能lor唔該

因為愛滋病病毒有潛伏期

老母吊蓋世寶

叫d要血既等我一年先
唔好死住

屌西同捐血救大陸同胞，我會揀後者

我已經禁慾左差唔多三十年啦

好難忍

手淫都冇？

14歲個時試過一次 之後好大罪惡感 從此就無再做

40幾碎

佢D相唔似40幾

睇返新聞原來58碎

我係美熟女